將軍澳手足次次都刺激到其他手足創意

From now live
今次推翻咗架van仔做roadblock

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

放埋火先岩feel

暴力，唔好

正

點解要反車，藍絲架？

原因如下：

RD6826 黑白貨van 拆路障丟到個女仔， 09：53係尚德宣基中學rb前

同國際接軌

又升呢

㗎van仔鍾意側訓姐

其實我都唔清楚
一轉過去now live就見到推翻咗架van仔

背向天瞓唔舒服

其實外國燒車基本上係普通料
有時啲仆街紅的撞人打爆佢有撚用咩
直接燒左佢

【肯推行等post未】六個行業一齊發起行業行動都無人講？

(21：28)
Nowtv影往間仆左街嘅van仔
事出有因～原因如下：

RD6826 黑白貨van 拆路障丟到個女仔， 09：53係尚德宣基中學rb前

唔該晒補充

push

車底對外會唔會好啲 危險個面對返出面

將軍澳同黃大仙沙田爭首都

有車可以有好多方法玩

當年魚革已經燒的士

有解釋

我都慣左打側瞓
係舒服啲

有解釋
出師有名

馬路最好朋友是車

列明原因
值得讚賞

朝早忍到宜家先反車算係咁啦

玩電話甩手唔會撞到塊面

要幾條友先搬得郁

將軍澳手足咁惡嘅
想爭做首都?

甴近平

警甴

好難清啊！千祈唔好啊！！

其實用電油得唔得

推
抵死

勁

國際標準

將軍澳d巴咁大隻既

原來係趕住搭高鐵棄車果條撚屌

推你 正視聽

🔥🔥🔥

好正

燒車基本啦

做得很好

推，正視聽

黃大仙手足最近沉哂要努力

搵黎車曱甴嘛

屌你啱啱著反條褲

2019最新泊車方法啫

手足做到野

快散 班狗又發癲

推

各位巴絲請受小弟一拜

著火點算？

架車太攰
要訓陣

詳細解釋

如下次用狗仔專用van就perfect

d玻璃呀車碌呀 冇事呀ma？

已訓斥
已經即時停止其前線工作，並立即休假 食個宵夜先補充體力

新首都

巴士側訓

要幾大力先可以反車

相信手足

D

油渣車好難爆

次次玩龍翔玩到啲狗熟晒路
日日都有狗車泊喺黃大仙中心出面

點解要開槍？點解要撞人？點解要殺人點解要強姦？點解你咁on9?

請大家引用回覆呢位巴打
之後再覆

趴係到訓好易窒息架嘛

#6，#20已經有解釋

好波

Push 留名睇藍絲清

一早應該咁

天琦票倉

做road block囉

抵撚死
不過有冇影到需要幾多手足左右先夠推翻一架車

好曳曳

會唔會爆炸

將軍澳手足

呢個將會係我地既大方向

何：架車自己滑倒

蘋果live見到有火種

燒緊啦from蘋果live

啱啱燒埋

有冇人知會唔會爆炸？

更新 架車太舊 依家自燃中

堅料

塞鐵好難，不如試吓借力打力

冇事冇事

將軍澳好波

幾時爆

背向天驚比大劣人食

隨時爆炸

nice

哇正

燒緊喇

支那乜柒都食

著左火

架車會唔會爆炸

有機會，現場手足距離唔夠遠，仲有係上面個班，好容易波及到，叫佢哋散遠啲呀再！！！！

燒緊

係WOR係個外國常見但係香港唔見既手法

我最期望嘅 bus block 呢

開始燒上去啦

快閃呀！

行遠d好喎

點解要殺人？

depend on 消防幾時到
咁燒法好難唔爆

架車重要過手足。

手足只係condom，議席最重要。

有埋解釋
太好

首都

國際標準一早反左車啦

想信已被訓斥 會再改進

屌 好暴力
往死裡燒

小心爆炸

我愛勇武

一睇就知架車谷埋谷埋太多油 谷到出哂火

真男人從不回頭看爆炸

勁呀

100分
做法完美

Gogogogo

van仔滑倒了
van仔因磁通量改變起火了

有罪

有冇手足提供爛車

唉...如果元朗啲垃圾有將軍澳一半咁勇就好

將軍澳到底係咪真係有將軍助陣 咁撚勁

油渣車難啲，不過安全計唔好咁近，冇人知車上面有冇易燃嘢

下次反轉狗車

終於出黑煙

部車眼瞓啫

叫班黑警過嚟

.... 驚爆

準備爆啦

期待燒車胎

呢個係司機濕滑咋

炸到你老母就好

無保險

爆啦爆啦

有聲有聲

清楚明白
減少誤會

炸死黑狗pls

架車反得一定有佢原因

接軌了

好大火

走啦

拆埋條軑加火魔法就perfect池

開始爆喇

暴徒用鐳射槍令火車 發生爆炸

香港終於都有大型火障

嘩屌計時炸彈

爆炸啊

保險冇得賠

啱啱一分鐘前燒到爆炸埋
手足好波

似樣

我最期待的畫面出現了.jpg

好大火 炎上

圍觀既小心D

咩車黎？

現場小心爆炸

技能達成

大進步

因住爆炸啊

熊熊聲

濕鳩貨van

我太耐無打飛機都會夢遺
好正常

嘩 爆了

第一時間問呢啲問題就注定我地成世俾藍絲同埋黑警食住

進化

真技能解鎖

cause and effect
收到

國際示威標準

點睇都係太耐冇換車呔

人地問下點解姐 唔洗咁惡咁敏感掛

TKO 手足 先行解鎖

將軍澳手足加左幾多點力量？

隔離建築係棚架?

依d時候 消防員 正常會唔會去滅火
個樣隨時爆咁

已fc 個車主打女手足先
係佢搞事

黑警呢
行埋去啦屌你老母

燒車真係會爆咩？

我將軍澳嘅朋友話
佢地苦口婆心勸司機咁做
最後司機話「光復香港 時代革命！」
講完用藤原托海技術
令架車失衡變咗rb

手足企遠d！ 搵cover。車會爆

直播間有人話架車係廢老晏晝果陣用黎撞手足嘅

如果埋去救火一爆，黃金戰衣頂唔頂到？

打女仔

有冇人知
定由佢爆

行返去滅火個下爆咪仆街

電油車有可能

係咪d催淚彈燒著左架車?

冇得爆，冇爆炸品....

其實拎去打保齡球

油缸

They hear your opinion

乜Thor去咗將軍澳咩？神力呀

終於燒第1架車

香港有冇試過咁

著埋火

保險報total loss?

#6有解釋
#20有文宣解釋

傳緊係藍絲魔法師收10皮放火

屌好勁

再推！

燒到油缸就會爆。

我香港人只玩gta
gta會爆
現實我估會爆

今時今日仲問點解既真係好難理解

驗車啫 佢死氣候有問題

保險都冇得claim

宇宙大爆炸

龍翔道一有啲搞作，啲狗十分鐘內會出狗車，冇破解方法之前好難打到今時今日嘅其他區咁。

黑暗中嘅光明

就係要呢啲.jpg

將軍澳有火光喎 from 有線

仲有粒電呢

現時有大量狗車在將軍澳海濱那邊位置，各位街坊小心！

幾時燒埋之前出賣7個手足既紅van

魚蛋既味道 香港人還拖

開始爆未

油缸有機會

五個月以黎第一次升級

今鋪真係winter on fire

WTF

今朝差佬開槍撞人有冇去差館或者警察fb page問點解？

答得好

van仔紫油

講真去到宜家
冇人會care死物

原來唔會爆

唔係燒咗啦咩

有解釋 叻

依家先算開始

可以甩P

和理非睇吓

睇得電視劇太多

點解冇消防

問下點解咁on9就惡？差佬惡唔惡？

之前有po講過打上慈雲山 俾班廢老受吓tg

有爆咗一下嘅
好多時都只係氣體爆炸

車底要散熱 車係要間唔中反下先襟

唔完美 可接受

認真一問，一架貨Van大約要幾人先反到？

先避其鋒無錯
不分化黃大仙街坊

點會唔爆，至少條軚會爆。

我睇now 背景靚聲 爆炸爆炸爆炸
真係唔好咁做

唔會爆？

係

但就算唔係藍絲嘅都唔會割
高度信任 絕對支持

同問
有咩技巧注意？

離遠見到雙紅燈閃緊
消防到咗

其實香港燒車要揀地方燒
人口密度咁高好易出事
手足揀呢度夠空曠揀得唔錯

乾柴烈火

柴油唔會爆
汽油先會

5人一定得
van先1-2噸

民風強悍區：沙田、將軍澳

注意唔好夾親自己 注意走位

嘩條友行咁近

屌有個懶型行過
真係爆 冇人可憐佢

現時有大量狗車在將軍澳海濱那邊位置埋伏，各位街坊小心！

賴型。

反而有啲好奇消防去咗邊
咁耐都唔見人

架車咁好燒

屌原來燒車咁勁

隨時再爆 緊係等佢爆哂先再救火啦

係米有車輛對於近日某一方的白色曱甴暴力行為感到憤怒而燃燒？

係咪驚會爆

消防到左

有消防了

救緊

燒咁好燒

嬲 比班狗恰到

燒死冇資源救你架 醫得到你個身 醫唔到個腦

開始進入示威

到左啦

記得有一次有架小巴撞完手足之後俾人燒咗

嗰次之後就無再見過小巴搞事 lu

D油響個缸都抽緊出黎咪咁
個缸冇高壓係唔會爆
依家係D油慢慢流出黎, 所以唔會爆

做乜屌消防

連埋司機都唔割

聽日繼續

鬧消防？

明明消防來
街坊教人救火？

即講即到

嘩，好彩無人擺舊野壓住油門衝向警察度咋

消防救緊

有傻kai係到救?

好清脆爆炸聲

街坊教消防救火？

大三罷

燒完整熄佢做乜
你真係當睇馬戲？

帶個輕便手唧，唧起佢再用「腳推」
以上內容純粹虛構

邊條ON9? 識唔識救火?

教消防救火

文宣好材料

現場睇唔到係消防

救乜春

好L正

救火炸死都似

唔係消防咩？

尋日用床褥擋子彈
今日貨van做rb
尚德手足

今朝衝rb，而家比人拎嚟做rb

不如以後手足有咩不完美行為 玩膠改篇高官/狗方新聞稿去對外解釋算啦

係尖沙咀/銅鑼灣爆就仲好

我都聽到
邊條傻仔教消防救火？

聽到爆炸聲

Pish

下次下次 下次大概可以

梗係唔好啦！好危險
唔好做！

一開始唔係，依家係

終於燒車

明知汽油火唔可以用水救
個消防係咪其實黃絲幫手足

消防用一支消防喉救

油渣係難爆啲但唔等於唔會爆。
一架車上面仲有電池同埋其他助燃物。

邊有唧係街
5個人企同一面 一用力就番喇

大風吹翻左姐

聽到喇

感謝補充

聽日

射水之後仲大火

上次唔係只係燒左撞人小巴？

唔係唔救得,,而係冇裝去救係白痴

的確會爆炸,有裝就唔怕

衝鋒車重好多，不過要反都一定反到

係
利申 將軍澳人

將軍澳手足真係好撚勁

油燒緊加水係咩玩法

爆左幾下炸

一開始黑衫用水救，就開始爆

van仔重心高
手擺放既位置高d應該唔難

陰公豬
架車睇落好新淨下
咁樣total loss

cls 成部車冇左

聽講死氣候有問題
幫佢check下

Hiace 200系兩噸鬆啲

果架紅van刮唔到

依個火魔法好靚

將軍澳今日搶分

因果

我見詠希bb話架車涉嫌撞人

用黎撞狗好過啦

手足：汽油唔係用水救嫁戇鳩
消防：

睇返以前戰績 將軍澳真惡

手足好波!!!

黨鐵前線係黃
消防前線係黃

突然有獅鳥

又唔好打 屌

條友咩料？

特登？有片未

架貨Van擺貨唔平均，轉灣自己返咗仲着埋火

係咪太黑睇唔到以為係市民自己拉喉救火？

我哋一定要贏，我哋嘅手足唔可以再俾黑警捉俾黑警虐待！

明顯弱智

雖然唔知有咩用 除左叫消防
未完美 有待改善

好似仲有人話車主拎單車掟學生，是但啦，街上咁多車唔揀要揀佢一定有原因

哇屌搞記者

條廢老咩事

蘋果個live

比個廢中搞

屌你首都尚德D手足有冇咁撚堅

智商有問題

打蘋果記者

???

詠希bb😟

傻佬追cam打

搞到我睇唔到直播 打9佢

神獸

？？

如果無原因 純粹想做RB 見車就反既話 你有咩想講

邊個打Apple

消防嗰支係高壓喉點同呀

啲舉止好似係傻佬

now唔撚影將軍澳去影旺角做乜

有線而家喺巴士停車場附近又搞乜？

打詠希bb

就係要呢啲

蘋果 仲以為個廢老想咬人耳仔

發覺左膠而家唔係叫唔好打，係叫有狗，跟本都無

冇嘢想講 因為一定唔會發生

now細畫面有將軍澳

果個人咩事

完全唔知咩事，突然好混亂

廢佬打詠希bb

但條友睇落似智障人士

果條友似智力有問題果d人多d

似智商有問題, 但有攻擊性

又爆炸

個傻佬個到唔影

出手打記者

你地前線幾嬲都，千祈 唔 好 搞狗車、鬼車、鬼巴呀

雖然臥底成日揸架車衝出黎，你地都會繼續原諒佢過呵

架車去得嗰度 自然要承受被翻車嘅風險

應該私了緊，apple都冇影

咪撚傻啦死左膠

TKO一開頭隔開個精神病人又冇口罩嗰兩個係咪狗黎？

瘋狂加分 暫列第一

真係傻嫁...
住果頭應該知

藍絲點打我都覺得冇所謂，但傻嘅小小教訓下咪算，之前又話popo智障都蝦

將軍澳手足暫時第一

好白卡feel

擺明係左膠

將軍澳山路 兵家必爭之地

［物資］［戰術］今晚或聽朝一人一袋物資放出街

朝早應該咁早

熄咗火嚕

所以d live都冇影，幫到盡啦

RTHK影住放走咗佢
我睇佢個樣似係智商有問題嗰啲
所以手足廢事私了佢

著埋火🤷‍♂️

內爆緊

曱甴王 習近平

都岩，趕佢走算

未必 有睇過YouTube某 gun channel用20mm反器材步槍打到架車著火燒好耐都唔爆 係沙漠燒到有人報案 消防趕到都無爆

再有的士佬挑釁就要咁做

本來都好似停左手？之後佢衝apple先黎料

應該用英文啦

唔好搞巴士啦，大把黑底紅van

d鋼水唔錯 燒到咁仲有個形起度
解鎖新職業 驗車師!

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

應該好好利用
學偷車用佢地架車打保齡

藍車

打我詠希bb

後果自負

因為真係低低地 ...

熱頂到，但係會震到內出血+腦震盪。

傻嘅都唔知自己做緊咩，我覺得唔需要太跨張，不完美可改善

好似係區內名人

係

一向都信架車訓得係到一定有佢理由，不過多謝手足解釋
屌哂你班撚屌，到今時今日仲唔信手足？ 手足連打錯的士破璃都會籌旗賠錢呀，架車訓得係到就一定係車主做咗仆街嘢啦 你唔去問警甴藍屍點解要開槍同攞刀捅手足？手足激少少就割都割唔切？？

琴晚先有人開po問點反車
今日就做到了

明嘅

認真 團結精神又好 又做到野
前線巴好man 好幫好錫女手足
我地一定要煲底見！！！！
香港人 報仇
今世只嫁前線巴 前線絲上

Sorry 借一借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

係tg group多膠多鬼

Winter on fire 2.0 start!!!!!!!

好靚

又一間懷疑藍扮黃！用罷工落廣告！

巴打 你有無興趣做保安局？你有潛質

立場影相真係好有一手

他永遠只有22歲

寶林狗屋玩勁射九宮格都仲好深刻

尚德on fire

好勁

射九宮格
空降單車
床褥盾
翻車roadblock

其實係咪會擋到子彈...

點都唔割

仲有燒電箱

燒狗car未

冇分化
黃大仙呢排搞唔起係狗力分佈問題
不過今日見住佢哋係咁幫佢哋自己老母執骨又幾好笑

假設性問題唔答

Respect TKO!!!!

架車今朝撞人

今朝撞人

架van眼訓訓著左

我贊成反車 根本唔洗理由
呢啲先係合格既RB

咁係左膠

依家過左幾多個月啦 乜撚嘢叫見車就反
用下個死人腦啦

藍 ＝ 抵死 ＝ 唔理
黃 ＝ 手足 ＝ 唔會割

扔女學生 仲要偽校巴

將軍澳人咁高質 一定係首都

利申 石澳人

黐筋，咁㗎van係同路人嘅話咁點呀？
巴打都係問下㗎van係邊邊啫 你惡乜撚？

好撚正，不過認真一問燒車會唔會爆炸？

琴晚入石澳 士多個呀姐睇新聞瘋狂屌班狗

首都尚德D手足好撚堅

好波！聽朝繼續努力

親身示範車底結構解剖

將軍澳+10